[一人N個] 激到中共扎扎跳嘅方式

TL;DR 創意抗爭更能吸引外媒目光，使參與抗爭門檻更低，幽默情節在社會中更能成為話題。

國安法將臨，雖然國際間好消息不絕，但離中共倒台仍確實有一段距離。經過1年的精神繃緊，不少和理非及淺黃已拒絕接收抗爭消息或出席任何集會遊行。5.27等目標不明確的集會、黃店/kol互咬、捉鬼隊、送頭論等亦使眾手足不斷內鬥、互罵、消耗抗爭能量，使情勢不容樂觀。

首先，希望大家要面對現實，我地依家追求嘅唔再係五大訴求咁簡單，係民族自治、係脫離中共管治、係港獨、係推翻中共政權。 At least, 對家係咁諗。

我地眼前嘅敵人已經不再是擅長分化淺黃、可以遊花園遊到去對面海等較高章政治手段嘅港共政權，或者周身屎嘅販冰兵，而係不惜搲爛塊面都要作戰狼外交、有前冇後嘅中共團隊。縱然其資源及權力都較港共多及大，但手段漏洞百出，港共被迫配合搬龍門，e.g.基本法22條、內會主席、國安法。

故此，我地應避免與已接近無限擴大了的職權硬碰硬，反而本土戰線應利用其核核突突之處作加速主義，使外資跳船，不夠深紅嘅自私狗陷入砍難，最後令到香港可以帶住中共一齊攬炒。表態嘅遊行示威已經非常多，國際間輿論已十分偏向我地。個人認為已經冇咩必要不斷出去肉身食子彈，本地抗爭轉型係呢刻十分必要。

只要我們還活著，就有很多事是可以去期待的。革命好漫長，有手足要坐以十年計嘅監，我地就要係出面堅持做十年計嘅抗爭。盲目嘅抗爭及情緒主導難以令抗爭持續，波蘭嘅手段極之具參考價值。

是時候轉守為攻，不再作悲情文宣，應把抗爭轉化成生活的一部分，宣傳光復後的美好將來，主力探討獨立條件及實際操作。同時戰線地下化，繼續及增強國際遊說及被捕者支援，為真正煲底之日作好準備。

Never Forget, Never Forgive.

香港人，建國。

閱讀前提
1, 香港人可以將抗爭融入生活 e.g.黃色經濟圈。
2, 香港獨立逐漸成為主流，留戀街頭抗爭意義及目的不大。
3, 狗隻已完全掌握過去1年嘅所有抗爭模式 e.g. 5.27港九新界佈陣。
4, 勇武抗爭到達樽頸位，面對水炮車、震撼彈等理大戰時所用武器已經無計可施，同時難以在本地升級 e.g. 炸藥、槍、軍隊。
5, 裝修對經濟打擊喺旅遊業復甦前不大，影響亦遠不及一次武漢肺炎。
6, 唔駛諗咩大罷工同全民勇武。講咗成年喇，死心啦。手足擋子彈擋到變蜂巢都唔會罷工。

香港獨立 唯一出路

我相信冇人會忘記2019年 只要香港人一息尚存 就會仲有抗爭

支持一國一制大遊行

撐警吸毒集會

支持中國宣戰

捐銅心口罩俾美帝打疫戰

支持取消港幣 擁抱人民幣街站

中共嘅話其實係激唔到,佢最多走出嚟吠兩聲 係啲小粉紅同韭菜先激到跳起嚟

騎劫所有可以聚人嘅集會

身上帶小飾物 比同路人知道仲有人堅持

和你批 批鬥元氣 托鬥吉野家

打著紅旗反紅旗

愛國用國貨

邊個官員有外國護照就係鬼

係中環成條街掛哂美國旗

要借鑑泰國人memes

研究點樣惡攪國歌出去唱

香港最激到札札跳係35+

成立一個TWITTER，用中英文出啲類似以前挪威戰時幽默嘅笑話，短短地咁，等全界一齊睇中共笑話開心下

鬧市播匪歌 玩123紅綠燈

你覺得中共會比你做十年計嘅抗爭

一百萬人個個show住一堆美金遊行
支那跳唔跳唔知，但侵最鍾意依啲排場野

最札札跳一定係搞佢中環軍營
不過啲摺被佬會拎槍射你 唔好咁做

諗起個場面都興奮

認同街頭抗爭個part 成本效益比一年低左太多 因為對家已經無哂所有底線

同意樓主嗰句 只要香港人一息尚存 就會仲有抗爭
所以應該要以延續香港民族意識為主要目的
喺而家香港街頭衝突成效不如以往既情況下 就算你激到習近平中風都只會令我地死快啲
我認為喺呢段時間
讀多啲書 操fit自己 提高香港國民質素
為日後建國作準備 就係目前除咗抗爭外最需要做既事

係中國人就唔好幫襯小日本嘅壽司店同牛肉飯

幫澳洲賣牛肉農產品

我都想拍段咁既野po ig

全球黃色經濟圈

Yes I agree

即係叫人咩都唔好做, 食黃店, 幻想自己抗爭咗, 然後再過一代人,
香港人變成小粉紅,

我既理解有冇錯?

改兩隻字唱完即刻變禁歌

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
香港民族到了最危險的時候
每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心
冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火前進！
前進！前進！進！

推

批鬥外國護照 批鬥移民 邊個移民邊個就是漢奸
爭取美英澳加唔俾支那人留學移民
一齊留喺中國攬炒

地厚天高句quote

push，上年六月我地創意爆棚，係時候出番個勢黎

全民貼美國國旗🇺🇸已經可以

大叫支那狗 完。

baby xi balloon?

愛情故事

玩快閃即聚即散
唱國歌又得，開遮又得，撒黃黑旗又得
騎劫任何大型活動
一有大型活動即做手勢或口號
演唱會完場/中場就叫口號
有直播/傳媒嘅活動就做burn with us手勢
總之只要有中共一日，革命之火永不熄滅

我就係叫緊大家一齊諗新嘅抗爭模式

Push!!!

全面著黑衫好似已經好our
震d低成本 又表達到民意嘅方法
比國際社會見到 香港人唔會放棄爭取自由

好似幾好

多謝蔡英文大遊行

玩膠紅黑遊行大匯演
主力玩膠飾演極端紅，去批鬥香港人（屌人唔講普通話、用iphone、唔跟雜種髮型、表演中國人出國嘅醜陋行為等等）

變陣！周街丟黃黑旗work唔work

#154 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 繼續討論 就咁見到
1. 黃黑衫潮流
2. 丟溪錢就黑白區旗
3. 黃黑旗貼係牆
4. 以上idea鬥紅version
5. 播榮光 我建議約好一個時間全港各地自播

最緊要有橋！有創意有討論！

樓主可以係到繼續討論呢個

未立法，率先身體力行支持國歌法，要批鬥d仲郁嘅人，但係被批鬥嘅一定要係演員，因為要等外人睇多d唔好focus喺自己被人鬧

支持所有高官取消外國護照 子女全部回國接受祖國偉大的教育 並嚴懲所有勾結外國勢力的行為

識鬥一定係鬥紅 鬥黃不了

播支國歌播到一半變榮光

依個ok
但可能比國際左膠鬧歧視

扮解放軍摺被

Push

公共交通工具貼貼紙其實幾好

迷因meme好入腦咖

全香港人已經 睇穿 / 唔再相信 中共扶植既「忠誠反對派」

LM

好玩？

不如就大喊毛語錄口號

去美國領事館請願

真 少型

玩lol支那服
場場show圖奇又唔揀

自己人要團結！

成立組織保護美國僑民權益

地安門幫幅畫化妝

push

放64

美國友好集會 全場美國旗

起碼全街美國旗多謝人先啦

去商場唱國歌

紅底黃字

支持国安取代港警 解決黑暴問題

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

中共：好嬲好嬲

唯一出路

幾年前有玩過
真心爱国爱党大游行

串鳩班水貨客